[有片] 有火魔法師扔到自己友

10秒左右

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

不分化 不割蓆

唔割, 但扔到自己友

現場咁多火魔法師
呢個魔法師係人係鬼都未知

做法唔完美，但可接受，有改善空間

Pish各位手足要小心

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

萬事小心

打仗唔小心TK 有咩咁出奇？？？
下次扔準啲咪得

sor

尾個張圖新聞唔係報俾水炮車射到咩

小心勿tk

黑警依家可以合法放火燒人,下一步可以點香港人自己思考

警裝防火
手足唔防

瞄好D啦下次

最尾都要配張紅背圖紅背條友係中催淚水炮

跟本係黑警黎, 所以魔法要跟身唔好周圍放, 到時比晒黑警用黎玩自己

屌你老母,你試下比人掉中呀?
唔夠力就咪撚係後排掉啦

[大件事] 佢就嚟死喇......

直接Download，唔好益藍屍youtube channel view數:

辛苦手足

剪片條友好惡毒

好彩中袋,差D燒死人

中左應該係lok 地滅火

一定係狗啦
智障咩 點會打橫扔呀

唔好笑，但係忍唔住

中火唔好跑
會助燃
即刻去安全地方碌地熄火

咪講咗可改善囉
打仗實TK出現架啦

其實外國都好多玩火魔法搞到TK
最常見係掟個方法當左普通掟石頭咁
最後D野向後倒晒落自己身上

我都好懷疑,,有乜可能向個個方向, 直接打橫飛中人群喎

Report 條片

係咪應該碌地整熄啲火？

有TK唔出奇
下次就中架啦

兩方面
一係狗
一係自己衰

呢啲魔法咁危險一定要好小心

係自己友黎
希望下次有改進

不完美 要改善 繼續G CHI

呢個藍屍fake news channel 黎

樽口塞死咪得，反正中target 會爆樽

唔好諗啦 一定會繼續扔 要怪就怪自己做狗

跑乜鳩...訓落地啦

藍絲群傳緊 恥笑緊

手足 有冇事

最緊要改善 做法唔完美 諗計
我認為有滅火隊既需要 帶條防火墊 安全晒

屌你老母share之前可唔可以睇下係咪藍絲channel呀on9
唔好click入去比佢賺view數

直接買抗撚衫 crye precision /drifire 受得熱直上27P

達Q X_X

好毒網頁

一陣掉左落記者就88 X_X

扔準D呀手足 要改善

肯出火魔法算係咁, 大把人仲未突破到心理關口
不完美, 可改善, 請加強手臂力量

push唔夠力唔好扔

Stop, drop and roll

似卧底做

根本係扔嘅動作唔啱

stop, drop, roll
停下 瞓低 碌地

附近手足幫手用野拍熄火種

TK自己友一定係鬼係狗

原來有毒!? 係咪d pop-up browser?
唔識

韓國人掉之前可以轉轉下個樽好勁

點轉

有改善空間不割蓆不分化
火魔法師下次點滿準確度技能

臥底狗

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

鬼黎 點會甩手甩到咁

下次小心D

如果有手足做魔法師前
要提提叫前面唔好企人/散開

不分化 不割席

好明顯甩手 . 要好小心

其實驚險嘅唔只呢幕
有班狗喺天橋
手足向上掉
點知掉唔中 差啲中對面地下手足
睇到都驚

好彩噚日淨係去掟正門同側邊水馬後
即刻被消防滅左

落街玩下波
練下準繩度先

On 9 擺明係鬼

黑警臥底特登
自己友一定好準

吊你老母d臥底真係仆街，黑警死全家

呢D安全，重可以選HD畫質下載

有機會甩手既，咁易掉咩真係

放藍c channel上嚟咩意思？

好勁
唔知點做

話知佢有冇心
掟到自己人一定要打一身
呢個絕對唔係指責
而係你用得 就一定要確保自己識用
無任何藉口可以掟到自己人

之前用開上面果d
想問會點?

下次直接丟狗

有乜可能掉向自己友
9成係鬼

好好笑？

似真係掉得太on9

塞實個樽

下次小心啲

做法唔完美 但可接受 有改善空間

當身體著火
切勿奔跑
會產生助燃
正確係 將著火處
靠在地上 (瞓喺地下)
左右滾動 (等同拍熄)
直至熄滅
旁人請不要用手拍熄
其他人儘快攞水 (幫燒傷身體降溫)
(網上見到有手足搵fa 求助
用鹽水清洗已燒黑嘅雙手)

一定起曬水泡

有滅火噴霧 人手一支 有火滅火 無火就噴其他嘢

完全唔可以接受喎師兄

唔好睇呢條片

辛苦手足 下次努力

唔該下次著左火
唔使跑
訓係地下左右碌
碌到熄為止
其他人就搵水

會進步的

有裝防毒事，無裝可能已瀨野
試下裝個防毒軟件，全電腦硬碟掃瞄一次殺毒
最安全做法format 硬碟，全新乾淨安裝 Windows，但要花點時間

著火唔應該跑黎跑去，冇用
應該第一時間碌落地打滾壓熄啲火

聽下左膠講野 唔可以話佢錯曬 我地唔好太重於私了 玩魔法嘅討論 請回歸爭取五大訴求討論post 否則好似法國黃背心咁

又會掉到咁撚樣

洗唔洗搵個手足出黎實名道歉呀
咁多藍屍福建佬等緊你屌
走去屌手足

可改善

扔到錯哂方向。。。

手足最後有冇事？

唔夠力 失手唔出奇 手足們自己衡量自己臂力 閒時落公園練習投擲 唔夠力記得企前D

我見我哋D義仕好少綁繩掉, 綁咗理論上可以掉遠啲, 但係難控制?

正一豬隊友，罰你每日投擲100次練習
下次要快而準

不完美，可接受，要改善
核爆都唔割

一定係碌地！

小心呀手足

黑警卧底黎啦

兄弟姊妹小心

其實要帶定滅火工具
tk嗰時用

其實有人掉磚掉中個水馬
反彈差啲打中手足

雖然話唔割蓆
但下次小心啲

利申發夢見到

打定支預防針先

藍屍有機會著black bloc TK
見到有人TK直接打柒佢就岩
唔好理佢有心定無意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位魔法師請小心

冇 , 不過除剩係底褲

點解又幫藍絲揾埋片......

各位手足，下次掟磚玩攻城丫叉火魔法真係有信心同有能力先好玩，以我所知有幾個手足比人team kill 左，屌你地又唔係，唔屌又唔係，tk 真係好撚on9,下次瞄準同前面clear 先好玩，如果唔係交返比其他手足

TK 常有 小心就得 有火燒驚都合理 甩手又會 小心小心

琴日睇直播都見到有d 手足唔係好識扔，火魔法師唔識就練下，好容易唔中副車

唔完美，現場兄弟要帶幾張滅火墊，呢種情況，滅火墊好過滅火筒

真係要睇住

未夠le既火法師可唔可以做多任先落副本？
唔好再做豬隊友啦！

係入廠嗰隻 team kill 呀

Drop and roll

訓落地不停轉身

有隻警犬負皮

中咗火嘅落地碌！唔好跑！！！

應該有好多臥底淆緊
佢地一定會話大家自己人
屌人割席

屌你老母掟到自己人唔當你係鬼唔通當你係人

咁你想點？ 禁用火攻？

咁掉法仲唔係鬼???
眼界差到咁?目標係邊呀?

真係要練好啲先好玩囉

真 就算土魔都係
好撚多人隻手擲出去果下甩遲左
差啲擲到手足個頭
同埋唔該 手足行到最前戴返頭盔啊屌
比人tk慘撚過打死

我冇野講

之後背脊紅哂只係中左水炮車，射出含有胡椒水導致灼熱痕跡，唔係汽油彈所傷!

手足休息下 辛苦了

扔一個少一個 好心就留俾有經驗既扔

好明顯係卧底狗做架啦

借個位⋯

小心D啊

光州之歌
好熱血

丟到咁好鬼
呢個玻璃樽黎咋喎, 正常丟出去都唔會斜到去自己友到, 又唔係咩流星鎚要fing出去

鍵盤戰士只係手指發達.係時候練下推鉛球

用條繩索住個樽
連條繩向上fing去目標會唔會好啲？
moment arm 長過剩用手fing

繩又平又易帶

根本就係要掉自己人,而且好準,睇下啲手足吃得幾應就知啦

其實應該點扔

前線最好揾人帶定支小型滅火筒
預防不小心tk到自己支

屌你老母，企前啲同準啲啦

加多張

下次小心d同拋好d
萬事小心

推到其他人見到

人掟定鬼掟呀

同意好鬼

所以話
口口聲聲話人暴徒
好多係依個運動前
連野都唔掟過
棍都未用扑過
就咁就上最前線
你話香港人幾可悲

前線真係要量力而為
平時練習多啲